【新手入門】有冇咩好用嘅財經app推介？

如題 求賜教

自推

pish

push

lihkg

連登

冇得睇股價喎

冇得睇股價

阿思達克

EToro

華盛app

巴打 呢個未聽過 點解會推介呢個？